係澳洲讀書 你問我答

如題

有無屌閪？

一嚟就封城 街都唔洗出 條街人影都冇隻